坦誠

大膽承認，反而我仲好過啲，好過你一直否認，但原來又另一件事。

Come on，想搵番前度咪去搵囉！

come on come on turn the radio on~

it’s Friday night and I won’t be long ~